笑撚咗 33蚊call匯豐 你教我點輸

講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

33蚊鑽石能量底都唔買 等幾時？

穿30？ 穿25？ 想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

又引人接貨

我?
我38蚊捉左啦 你呢?

捉早咗 已經賺少幾球

跟你小注33 call

證據呢？

出呢個po嗰陣用咗幾多張紙巾

岩呀 33蚊齊頭心理關口，又係青姐含淚價

要反手put

30蚊係整數

而家入定無壞

個個都睇跌 真係派錢咩

屌，真係青姐價........
得睇供股價28蚊

投資要有vision

由45蚊講到33蚊

出現了

聽日：
講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

30蚊鑽石能量底都唔買 等幾時？

穿25？ 穿20？ 想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

後日：
講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

20蚊鑽石能量底都唔買 等幾時？

穿10？ 穿5？ 想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

變咗潮文

你跪係地下求人買算啦

已經係潮文

開個新post改32蚊la

屌佢老母有無跌得咁撚快

要幾快有幾快，開post就快手啲啦柒頭

條紅線插緊落去 開得32嚟都到咗31喇